你哋仲玩火 割唔割

班手足喺出面發緊夢
set防線 玩火魔法

你哋班ocamp撚仲圍住個營火 喺度嘻嘻哈哈
仲話好難忘好開心

割
唔割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳